對上一次，聽完喊到失控嘅一句說話係咩？

我已經唔記得對上一次喊係幾時
依排都無咩情緒起伏
我覺得自己係個壞咗嘅人
有無人可以share下，等我釋放下情緒

對上一次喊係因為一個mv
反而自己嘅野好少喊
嘆啖氣就繼續生存

pp當日聽到句
他不是自己跳下去的
他是被政權推下去的

除咗俾老竇老母打到喊，由冇再打嘅時候開始到而家一次都冇喊過留名

當日..你真係指事發當日？

2020 615

聽到啲歌詞

"你份人可唔可以正常少少?"

届かなくてもいい手紙なんてないのですよ
沒有不傳遞到也沒所謂的信

感動就有，咸到七彩真係未試過。

阿甘正傳 :「他爸爸也和我同一名字?」

舒特拉的名單 :「我其實可以帶多些人出來。」

煲底見

淨係當我手足

will (not) see you soon?

我唔會接受你架 點樣都唔會
我地連朋友都唔再係
就連邊個邊個都好過你啦

一年前睇新聞囉....

當我唔夠愛你

咁絕

「一齊嚟！一齊走！」

睇咗兩次，兩次都喊到我仆街。

咁仆街嘅
認清楚都好

你果班豬朋狗友

佢講野係好直既
可能只係講緊事實姐

最尾果句點講得出口

呀邊個邊個仲要同我幾fd
佢出左名溝唔到女

好彩係wtsapp
即刻去左沖涼 喊到停先敢熄水 我諗有半個鐘左右

90後睇完冇感覺是否可悲

自己同自己講 你好堅強！

唔想聽日見唔到佢地，要走就一齊走。

比前老闆鬧做啲野係垃圾黎

其實你先係第三者

咁唔識處理一段關係嘅人
即使同佢發展到 之後都一定有大把傷害到你嘅時候

依家份工有無好啲

咁⋯um可能你無咁鐘意數碼暴龍

我都同自己講過

成日自己拍拍自己膊頭

唔好跳

人總有低潮
即使你有負面嘅諗法
希望你唔好付諸行動

梁烈士已經跳左

希望咁啱有依個想法嘅人
可以睇到依幾句

試過發夢起到喊 其實係咪代表我現實太壓逼

但係我好鍾意佢
不過永遠都唔會有可能 佢可能永遠都唔知佢改變左我好多

好好多 而家份工待遇好好多 上司又好好多 同事又好
好慶幸轉左入呢間公司

記得好好照顧自己，我愛你

應該就係
不過你問得 即係你都有咁嘅諗法

由佢講完嗰句開始
就唔再值得你鍾意

咁幾好

都係既
佢簡單幾句 影響左我幾年

對唔住我放唔低佢

從其他人聽到一個我唔想聽到既人既近況

"係你自己攞黎架"

屌你老母

變好嘅話咪好囉

我都想係好
變到又無自信 諗野好鬼負面..
成日都 唉 事但啦 我係咁廢架啦

人哋幾句說話可以令你幾年都咁冇自信！你真係要反省下，冇咗呢個人你咪一樣咁生活！屌你，認真啲積極啲，叻返一次比所有人睇，ok？

慮香港未來慮到喊

天滅中共

上次睇完都喊到痴線

我都想叻返次
但係已經唔記得鍾意一個人係咩感覺 又無咩機會識到人

你真係好男仔黎架

“講一句鐘意我 真係咁難咩? ”

嗰陣發覺自己真係無辦法再講出口
因為已經唔再愛
兩個都喊得好淒涼

喊到仆街 本來都忍到

全部人一定可以一齊離開

2019 11 18

「我哋都好驚，但最驚聽日見唔到佢哋四個」

之前搵一套舊戲睇，聽到呢句對白就喊咗出嚟
It's not your fault
我都好想有人同我講

你份人可唔可以正常少少？

「例如你夢想係咩？」

你以為你係邊個？
想去咪去

我同人分開就會block 對方, 呢個係我嘅習慣, 對唔住

It's not your fault